﻿# Проект EMFFM.Math

Проект представляет собой математическую библиотеку, которая содержит набор специфических операций, используемых во всем приложении.

## Содержание

Библиотека содержит различные математические операции.

## Авторы

